有冇巴打驗證過最快拎p牌時間？

有唔少連登仔話如果報從考快期網頁個到

當你報從考 如果話你不符合資格就代表資料已經上左運輸處 已經可以去拎p牌
到底呢個講法係唔係真

咁趕做乜...

兩個工作天 中間隔咗兩日紅日

巴打真係用呢個方法試過成功？

當時Pass當日計2日拎到

趕乜者

反而想知巴打當時係兩日就上去純粹碰運氣？
定真係check左

試過,星期五考完,星期三朝早上網篤完話不符合資格就立即帶埋黃紙去攞

冇理，第三日就換

真，3個工作天左右

三個工作天後就拎得

第3日到

當時叫個fd揸我架車車我去拎

拎完即掛p揸走

3日

個個都三日拎得咁快手

係

試過呢個方法work
4月17朝早pass
19-22紅日
23朝早試 晏就去左拎

佢句嘢係有「不符合資格」字眼？
我試入過，去到入有冇戴眼鏡嗰步不斷叫我再入過考試表格編號

我打重考丙部嗰日 跟住個句同你一樣 我再試pass 乙部肥丙嗰日 就見到不符合資格 陣間諗住帶齊野去試下

利申 18號pass

咁唔知喎 我有戴眼鏡 都係一㩒就查到

我用身份證驗證就出呢句

肥佬日期就入咗pass嗰日

你幾時pass